一定一定一定幫Fancl裝修！ 相信我 ！

講下臭屎
老闆奇人一個，721都撐
話黑衫冇讀過書、冇錢買樓、要瞓街先得閒搞事
比佢係白衣人，會打多幾下，幫人教仔

每次開會都撐警大會咁
1️⃣ 記名投票，要知咩人撐警
2️⃣ 指定員工區選投邊個

又打壓員工
1️⃣ 好多經理不停係FB發放極藍言論@carmenkayi @mooncyk @michellemlma @angie_man 可以炸爆佢哋ig
2️⃣ 禁止上街
3️⃣ 禁止Fb Post文宣

呢幾個月堅持係TVB落廣告
話黑衫收錢上街，金主開始冇錢，所以越黎越少人

仲話，佢大把錢，冇咗間公司佢一D都唔肉赤
我地幫佢達成願望，好唔好呀？

push

首間beauty公司入紙

Fancl有開餐廳

DALLOYAU同尖沙咀EPURE

垃撚圾公司

pish

Fancl唔係日本野黎架咩

香港公司

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0

香港老細拎咗日本個代理來做，個香港老細極度無良，對員工刻薄，又無人性成日係到話警察做得好

其實tense up有冇效

pushhhh

香港係代理咁， 同日本係2間公司

推

Fancl所有野都係廢 成日話零添加 講埋啲恐嚇傳銷 整到細細支 又係想呃多啲消費者錢

11

救人！中大人斬樹封二橋！！

圖都無張

Fancl fb自己睇

有某部份manager迫啲同事死返工
仲要send單上gp打飛機搏表現

垃圾公司垃圾管理層
管理層又無良兼藍到仆街！唔擦鞋既黄員工每個月都被調整佣金減人工 做左兩三年既senior都減到得1萬 叫員工自己消化 話公司堅持唔炒人都係俾緊機會員工 擦鞋藍員工每年升職都加幾舊水人工
老闆娘成日話自己幾高尚 幾有錢
公開場合話班同事打成世工都買唔到佢手上既介指

利申
前員工

唔係藍罷買 黑先裝修咩

記得轉返chat background